可唔可以用示威同林奠DEAL封關

民陣出面DEAL
一星期內
肯封關就全民停止示威兩個月
唔肯封就即時號召上街,預計玩到612咁

暖氣已開歡迎入內

缺一不可呀
無大台呀

我deal你老母呀

示威？

2020年重講示威

直接捉林鄭月娥出黎重實際

佢肯聽行一個遊行已經end game 啦...

補充一句
估計唔封關都係想用病毒等人唔敢出街姐

膠？

可以羸既我理得你大唔大台

和理非最怕死 仲有人去咩？

快D捉佢出黎毒打
十分支持

No 示威訴求無一項係封關，你憑乜用政治訴求去換民生嘢呀，醫護罷工都唔會有人騎劫做五大訴求啦

依家既情況就係咁
所以要有件大事黎點火

唔DEAL既話抗爭同抗疫都大機會輸
DEAL 既有機會嬴一邊

你當攬炒之母流架？

個毒婦就係用武漢肺炎黎停抗爭
賤撚到

on9
真係咁做就真係墮入佢圈套啦
自我乏低價值由5大訴求變到封關
anchoring effect聽過未

輸少當羸

揸春袋一方係唔駛講咁多野

總之我地叫佢做
佢就要做

如果你揸唔中
佢根本唔會聽你講

。。。突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

你覺得呃自己會好過啲咪ok

同埋佢肯封即係承認自己政治大於市民條命
唔封就多一個進攻回合

岩呀
罷工當然要繼續
唔揸住春袋點同佢DEAL

社區爆發係100%嘅事啦
就算依家封都係聊勝於無咋

唔會deal到
反而擺自己上枱焗住要上街
唔係就落唔到台
但有幾多和理非係有家庭同銀髮族
即係8、9成係後生出黎
班狗一野清洗班後生
林鄭fat fat
唔好on9

柒婆條仆街擺明就係用武漢肺炎報復香港人，玩攬炒，等場運動完

而且五大訴求同封關係兩樣嘢嚟，用停止示威嚟做封關籌碼，益咗港共